好想同女仔一齊除夕倒數

人多要拖住手廢事走失

笑咩

笑夠未呀😡😡

我都想有仔陪過

Me

咪撚講啦屌

逃避唔係辦法

pmed

唔逃都逃避左廿年啦你仲想我點改變

我都係啦 希望在明天啊嗎

我都想有男仔陪:(

留名

Pmed

42

18